 
[ 
	{
		"questions" : 
		[ 
			{
				"question" : "Каким термином определяют троих людей связанных любовными отношениями?",
				"answers" : ["порочный круг", "любовный треугольник", "бермудский треугольник", "любовное троеборье"],
				"correctAnswer" : 1,
				"money" : 100
			},
			{
				"question" : "Как правильно закончить пословицу: «Не откладывай на завтра то, что можешь сделать...»?",
				"answers" : ["сейчас", "сегодня", "послезавтра", "никогда"],
				"correctAnswer" : 1,
				"money" : 100
			},
			{
				"question" : "О чем предлагалось не думать свысока в песне из сериала «Семнадцать мгновений весны»?",
				"answers" : ["о секундах", "о моментах", "о минутах", "о веках"],
				"correctAnswer" : 0,
				"money" : 100
			}
		]
	},
	{
		"questions" : 
		[
			{
				"question" : "Что вылетает из праздничной хлопушки?",
				"answers" : ["брызги", "мишура", "пробка", "конфетти"],
				"correctAnswer" : 3,
				"money" : 200
			},
			{
				"question" : "Какой туман кажется В.Добрынину похожим на обман в одной из его песен?",
				"answers" : ["синий", "сиреневый", "утренний", "жетлый"],
				"correctAnswer" : 0,
				"money" : 200
			},
			{
				"question" : "Что построил Джек в стихотворении, переведенным с английского Маршаком?",
				"answers" : ["маршрут", "график", "дом", "коммунизм"],
				"correctAnswer" : 2,
				"money" : 200
			}
		]
	},
	{
		"questions" : 
		[
			{
				"question" : "Как называется экзотическое животное из Южной Америки?",
				"answers" : ["пчеложор", "термитоглот", "муравьед", "комаролов"],
				"correctAnswer" : 2,
				"money" : 300
			},
			{
				"question" : "Что может возникнуть на шахматной доске?",
				"answers" : ["вечный шах", "вечный мат", "вечный зов", "вечный двигатель"],
				"correctAnswer" : 0,
				"money" : 300
			}
		]
	},
	{
		"questions" : 
		[
			{
				"question" : "Во что превращается гусеница?",
				"answers" : ["в мячик", "в пирамидку", "в машинку", "в куколку"],
				"correctAnswer" : 3,
				"money" : 400
			},
			{
				"question" : "Что такое каршеринг?",
				"answers" : ["секонд-хенд", "напольный светильник", "брачный танец вороны", "аренда автомобиля"],
				"correctAnswer" : 3,
				"money" : 400
			}
		]
	},
	{
		"questions" : 
		[
			{
				"question" : "К какой группе музыкальных инструментов относится валторна?",
				"answers" : ["Струнные", "Клавишные", "Ударные", "Духовые"],
				"correctAnswer" : 3,
				"money" : 500
			},
			{
				"question" : "Какие мужчины, согласно этикету, не обязаны идти слева от дамы?",
				"answers" : ["высокие", "пожилые", "иногородние", "военнослужащие"],
				"correctAnswer" : 3,
				"money" : 500
			}
		]
	},
	{
		"questions" : 
		[
			{
				"question" : "В какой басне Крылова среди действующих лиц есть человек?",
				"answers" : ["«Лягушка и Вол»", "«Свинья под Дубом»", "«Осел и Соловей»", "«Волк на псарне»"],
				"correctAnswer" : 3,
				"money" : 1000
			},
			{
				"question" : "Какую песню распевает при народе белочка в “Сказке о царе Салтане”?",
				"answers" : ["«Во поле береза стояла»", "«Во кузнице»", "«Во саду ли, в огороде»", "«Вот кто-то с горочки спустился»"],
				"correctAnswer" : 2,
				"money" : 1000
			}
		]
	},
	{
		"questions" : 
		[
			{
				"question" : "Кто “помогал” делать записи в судовом журнале плота “Кон-Тики” Тура Хейердала?",
				"answers" : ["чайки", "каракатицы", "дельфины", "крысы"],
				"correctAnswer" : 1,
				"money" : 5000
			},
			{
				"question" : "Как в старинной легенде звали дочь богатыря Байкала?",
				"answers" : ["Ангара", "Лена", "Бирюса", "Тунгуска"],
				"correctAnswer" : 0,
				"money" : 5000
			}
		]
	},
	{
		"questions" : 
		[
			{
				"question" : "Какой возможности лишен крупье казино?",
				"answers" : ["пригладить рукой волосы", "снять пылинку с жилета", "поправить галстук", "достать платок из кармана"],
				"correctAnswer" : 3,
				"money" : 10000
			},
			{
				"question" : "Необычную серию чего во Франции выпустили с запахом шоколада?",
				"answers" : ["монет", "купюр", "почтовых марок", "банковских карт"],
				"correctAnswer" : 2,
				"money" : 10000
			}
		]
	}
]
